蔣麗芸深水埗地區辦事處被破壞！！！

蔣麗芸已完

【辦事處被毀】
深水埗區下午有示威
民建聯蔣麗芸位於元州邨的
地區辦事處被噴漆
窗戶亦被破壞

#上周黨友張國鈞辦事處遭殃

#蔣麗芸 #民建聯
#政情網上行

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

好撚理性

認真，她的回應吸到唔少民意
對我們好不利